%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {DXC Technology} % Job title
    {Cloud Engineer} % Organization
    {Remoto} % Location
    {Sep. 2023 - Actualidad} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Automatizaciones con python / bash / powershell utilizando REST APIs / SDKs (entre otros) consiguiendo aumentar la eficiencia del equipo.}
        \item {Liderazgo técnico en proyectos de Azure}.
        \item {Participación voluntaria en iniciativas internas con IA utilizando Azure OpenAI para automatizaciones con python}.
        \item {Despliegue y modularización de infraestructura como código en terraform utilizando los providers de azuread, azurerm, azapi, kubectl, helm entre otros.}
        \item {Administración y Git en GitHub Enterprise.}
        \item {Implementación de pipelines de CI/CD mediante Azure DevOps y GitHub Actions.}
        \item {Administración y troubleshooting de AKS (Azure Kubernetes Service).}
        \item {Privatización de servicios en entorno de networking con arquitectura de hub \& spoke conectado a on-premise a través de Express-Route.}
        \item {Exposición de servicios privatizados a través de Application Gateway (tanto público como privado).}
        \item {Administración de Azure Entra ID}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Coralsanails} % Job title
    {Técnico Informático y Administración} % Organization
    {Madrid} % Location
    {Mar. 2020 - Oct. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Administración Office365.}
        \item {Desarrollo de un sistema de certificaciones en PHP, JavaScript y MySQL para optimización de procesos internos.}
        \item {Liderazgo técnico en proyectos clave de la empresa.}
        \item {Implementación y gestión administrativa de software ERP.}
        \item {Sincronización y administración de ERP con PrestaShop.}
        \item {Instalación y cableado de red de datos en oficina.}
        \item {Configuración de un sistema de backup con dispositivo NAS.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Parque Warner} % Job title
    {Administrador Sistemas \& Soporte técnico} % Organization
    {San Martin de la Vega} % Location
    {May. 2016 - Sep. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestión y mantenimiento de CPD, infraestructura de red y sistemas de telefonía.}
        \item {Resolución de incidencias in situ y remotas en usuarios y equipos TPV.}
        \item {Administración de ActiveDirectory.}
        \item {Manejo de software interno de backoffice para inventarios.}
        \item {Asesoría técnica en la implementación de nuevos proyectos.}
        \item {Gestión administrativa desde la pasarela de pago ConexFlow.}
      \end{cvitems}
    }



%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
